[痴撚線系列] 鬼佬野外即捉即煮即食

痴撚線 野生都唔知有無病菌 直接煮黎食

好撚癲

佢中國人嚟

我竟然2集都睇晒

煮完咪殺左菌 有幾痴線 又唔係生食

之前係youtube睇到有班鬼佬專食生野

有d病毒寫左都殺唔死
要好高溫先死
沙士都係食野味食返黎

佢地怕死就唔會去做啦
正如雞蟲叫雞一樣

仆街第一隻好撚得意

有時覺得social media or youtube/直播嗰啲搞到個個人都做埋啲奇怪野
真係為咗15 mins of fame

我睇過嘅有打野味食/打爆iphone/5000度熱嘅刀切嘢/專登徒手爬幾千米高樓

仲有大陸有啲女主播塞鱔入閪
周街搵人扑嘢

愈走極端

好變態, 人類史上從來冇人咁做

見佢有條片片尾仲射死左隻熊， 諗住煮埋黎食